[GOOGLE TRANSLATE] 一萬YEN 可以食一世「納豆定食」

「納豆定食」が1万円の寄付で一生無料で食べられる[2019/05/30 18:45]

一生、無料で食べられる定食が人気だ。納豆専門店の驚きのサービスとは。

600円相当の納豆ご飯セットが一生涯、無料で食べられるというこの驚きのサービスを始めたのが7月に水戸市でオープンを予定している納豆ご飯の専門店。その名も「令和納豆」。それにしてもなぜ無料サービスなのか。開店資金を集めるためにネット上で出資者を集め、あっという間に予定の100組達成。想像以上の人気ぶりに運営会社は急きょ、1000組を追加募集している。トッピングにはザーサイやバター、他にもトマトにたこわさなど飽きないように様々なトッピングが用意されていて、これも無料だ。

It is popular to eat free for a lifetime. What is the surprise service of a natto specialty store?

The natto rice specialty store, which is scheduled to open in Mito City in July, started this amazing service that a natto rice set equivalent to 600 yen can be eaten free of charge for the rest of her life. The name is also "dewa natto". But why is it a free service? Gather investors on the net to raise funds for opening a store, and achieve 100 sets of scheduled in no time. Operating companies rushed for 1,000 for the first time in an ever-popular fashion. There are various toppings on the toppings to make sure you don't get bored with potatoes, butter, and other tomato stuff, which is also free.

大概係話有一千一百個名額
一日可以食一次可以食一世

食夠17次已經回本，但納豆真係唔係個個都食到

淨係蛋+白飯+麵豉湯已經滿足

煎蛋定烚蛋